黑警玩撚哂 究竟邊個可以制衡佢

黑警喺合法暴徒 打完就走 又冇number可以告佢

宜家出街見到班pc仔都想嘔反胃

究竟仲有冇人可以制衡/制裁佢地

黑警死全家

冇啦，果d國際制裁根本冇阻嚇力

睇見都想嘔 過街老鼠

解放軍 美軍

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

黑警=解放軍/公安/武警
得返 美軍可以